我擔心林鄭會漏夜逃亡去英國

事又唔係我話，鑊就係我孭，做千古罪人

邊個肯制先?

我擔心林鄭會漏夜逃亡去英國

係咪睇完烏克蘭套片上哂腦

我相信英國巴絲打會係機場接機全程招呼條撚樣

佢撚會咩